點先可以逼自己做運動

所有計劃都係得個諗字
覺得自己肥到冇人鍾意
但都不斷俾藉口自己唔減肥
咩佢真心鍾意你就唔會睇你外在嗰啲
係到自己呃鳩自己

要意志

可以試吓做愛減肥大法

食多啲先有力減，食多啲，食多啲

我170 65kg
女仔小小肥先cute

咁都肥 我真係睇唔透依家d女人

俾左錢join member就會去
唔去會好蝕

59kg適中啦仲減

問題就係意志係邊到嚟

絲打目標幾多kg

憤怒

最慘我唔係行可愛路線

邊到肥

你呢個身高係行男人路線

59都肥，大把人要減

我想55kg左右 之前最高峰試過63

我都覺得自己好男人

照鏡
試一排做持續運動，記錄自己身形
想像自己做到目標嘅影像

59 都肥？

仲要169 招兵？

一直都諗住減肥，結果就係得個諗字

可以的就搵朋友一齊減，但我無

買部單車機放係屋企囉，橫掂平時都係坐低聽下歌睇下片咁，heahea下做住自己野咁踩單車，時間好快過，又安全又唔麻煩

你當儲分 自己set個見標
做一次就加一分 儲夠分就會到終點
你懶唔做=你唔想要好身形
無付出無收穫 你當返多份工囉
但人工唔係錢 係身形既改善

hello moto

想做運動就做
剛剛出去慢跑，風雨添信心

小你老母肥呀肥婆
女仔170cm 60kg先叫少少肥

個個米八中上樣 我高攀唔起

正常樣啦 未去到醜 但又唔係突出嗰啲

都厚㗎

邊到肥啊

69係重左d既
但唔係話好重
因為你169高
老實講起女仔黎講 算幾高下

自膠原來59kg 咁唔洗減啦
幾好啊

唔好拖

巴打你接受能力會唔會太高 69都話唔係好重

希望我會遇到啦

Sor 口味特別重

Ex 170cm 62kg 但人幾好

頂同你一樣size 我都想減到55
但一減就連僅餘既胸都冇埋

on9
169 59 先係正常
女性脂肪比高過男性係正常
ok？

有波就唔驚
冇波厚肉就

大肥婆

驗身

比你tg我調教下

開個post當做左咪算囉死肥西

現實又肥又臭邊有人吼你

屌 本身個胸係正常size 減肥就會得返少少